［輸打贏要］連登仔今次點睇天文台既做法！？

正皮：表現合格合理

負皮：擾民垃圾

今次颱風成績遠超預期

五點後至落三波就合理

李氏力場都壓唔住啦

太早落會大混亂

今次好明顯係誠哥撤資先兆

睇嚟無聲無色地已撒

六點落三號

唔錯

關天文台咩事 我感激誠哥

玩完前比你班港奴放下假

鬼叫支那同誠哥不和咩

感謝誠哥大賜風假

好彩唔令刑市民咁狼狽返工

算係有改善喇,

如果渣正黎做,

除時2-3 pm落8仔都得..........

但hko選擇再推遲到1710先落8仔的確幫左好多打工仔

相反SMG既掛波機制真係廢到無倫,

而家死左同失蹤左既人,

SMG好大程度上要負好大責任

On9 咁撚大嘅風佢有辦法咩